我哋香港已經墮到盡啦,點解沙田仲要好似荃灣咁播毒搞事?

好人好姐點會中武肺?